點解逃犯條例唔不設追溯期

法例通過後既犯罪先引渡？

咪撚戇鳩啦

修訂《逃犯條例》主要目的
就係為咗捉香港班商家再屈錢
班香港商家只要去過中國做生意
唔多唔少都做過踩界嘢
一旦修訂成功
變相一大堆香港商家都自動背負罪名喺身
中國隨時引導邊個都得
咁中國就可以對班香港商家就任搶任屈
重點係迫佢哋交出海外龐大資產進貢
你諗下如果不設追溯期
中國點搶班商家錢？

設咗仲點搞大粒墨

由頭到尾修例都同大粒墨無關
台灣講到明香港修咗例送人過去
佢哋都唔會收
但香港政府都堅持修例
咁你就明點解
你留意下依家香港政府講修例
已經無再提大粒墨件案

之前有人分析其實係想打習反派既香港代理人

由一開始大粒墨已經好明顯只係用黎做藉口
去到今日都仲有人信

乜派都好
呢次香港商家都係食得屎

是但安條罪比佢 懷疑又得
總之好方便咁的d人上去
依法洗頭艇

求其搵件同佢上過床嘅雞（班商家去得中國邊可能無嫖過）
屈佢哋重婚或者強姦
已經拉得
駛乜用商業犯罪條例

尼個真，全香港可能有一百萬人犯左強姦罪

所以免商業罪
up得出黎果位真係唔怕醜
一黎造成唔公平 國際大笑話
二黎中國行有罪推定 講你有罪你再慢慢解釋, 此時此刻已經比人的左上去

因為要做到「雖遠必誅」

條例生效前既引渡請求無效，因為不設追溯期
但生效後可以再次申請引渡，咁咪捉到大劉囉。

可以順道問下劉鳴煒點睇老豆JR 單野